雨傘易燃嗎？

易
不易

黎到學術台就分享多樣足球戰術：
「被快攻既時候，最緊要拖延到對方既攻勢。」

大把野可以燒，點解要燒遮？